哥帥趕走祖狗有咩錯

睇下佢係拖連奴同西咸既表現 再睇下艾達臣 祖狗仲好無意思霸住個國家隊正選

佢無做錯到

入巴禾錯

阿記中龍一次 入一球